會唔會出席sp既婚禮，點解呢？

會
都戇居既，點會

攝影師: 好,e加到有同新郎/新娘上過床既影一張

襟兄弟一張